香港人要保命，除了抗疫仲要狂屌支共同支那人。

今日唔堅持劃清界線
比世人知道香港人同支那人分別
日後去到外國一律當支那人
無啦啦比白鬼打或甚吉兩刀唔好喊
雖然白鬼都唔識分

香港人 保命